發夢夢到不好預感

中共很大可能會用暗殺行動暗殺一些遊說團領軍人物
例如：張昆陽
夢中見到好多 Exxxxxx Of xxxxxxx
咁上下既字
只做記錄

可唔可以詳細小小講Exxxx Of xxxx 有咩字母...